民間發起下周六集會 警方質疑維園能否容納大量集會人士

【Now新聞台】民間發起下星期六在維園舉行集會，主題是堅守香港人自治權，向國際發出求援訊息。集會申請人劉頴匡與警方開會商討，他會後引述，警方質疑維園能否容納到集會人數。

劉頴匡：「一方面擔心人數太多的話，會否對秩序有影響，或者場地容納不到。我們提出人數多的話，會以流水式進行集會，呼籲場內人士先離開，讓更多人進入場地，我們與警方作出此提議。第二他們擔心場地問題，維園是否會批出場地進行合法集會，就這點會與康文署保持密切溝通。」

Pish

又係劉穎匡做申請人⋯⋯唔係攬炒咩？

集會申請師

有咩問題？
人哋被拉過，都拋頭露面出嚟申請
可能佢搞嘅其中一個集會柒咗
但唔代表其他有問題

同黑警&上訴委員會班老屎忽周旋唔易架

Push

用毅進制點會唔得

720 添馬公園 17000平方米 ~ 10萬人
平時民陣大遊行人數都係10~20萬人姐
維園 190000 平方米喎
大成11倍點解唔得？

Diu你老味你地去做申請師囉

拎番popo d數據質9番佢地，話比佢個實夠。

818果次你又唔質疑？屌你

吓 毅進制明明計親都好少人喎

咁多沈默大多數支持政府，邊有人出黎呀
黑警咪亂講啦

支持

望佢唔好再報細數
上次77報細 跟住人權法集會又報細

以子之矛，攻子之盾
睇popo 點兜

入紙果位要俾哂個人資料

咁一人讓一步

我地唔集會 搞遊行

民陣得
民間唔得